［丐幫幫主］利物浦買碌鳩討論區 21

屌你

屌樓主

根主好波

買碌鳩

屌

Gay

lm

買碌鳩討論區

空炮暑假

丐幫第十九代幫主

見到標題即刻正皮

唔⋯轉會不似預期
蘇爛基，都要 j 😢

教友

lm
乞衣利
隊隊都知你俾唔起錢
過主啦

fsg我屌你老母

啱啱玩完beer marathon

咁點？

fsg: 貢多錢賺，你中意嘅 屌埋我老豆囉

個名改得好

醉左

人地個總監咁型企硬，利嗰個未bid 就道哂歉

而家睇利轉會新聞都係當睇笑話咁笑住睇

你咁鍾意marathon既

屌 買陳7算啦

fsg上下全體不得好死

留返老闆娘比我is ok

可以食女

其實睇住利真係幾撚灰 死爭爛爭個第四，點知又係唔買人，一係買d on9 想買一兩粒星博下冠唔撚洗指意。根本老闆係到cap水

rip

振作啊

柒撚到
2m>10m
沙拉又講唔到價

Who

屌享利老婆

model型到
紋隻米奇老鼠係手都唔覺佢on9

唔簽一隊人唔想做人

唔係點做model

你條命凍過水

一係去隔離隊做狗啦，重可以典來典去

Rip

Skipper mane 回歸猶如強將加盟

又一日

而家連碌鳩都唔比你買

原來沒有 從來都沒有

solanke

留名

笑了

Genuinely looks like we've had to wait for the Andre Wisom pennies to go through before upping our Salah bid.
Mbappe? Hahahahahahahaha

搵錢掟撚死羅馬啦屌你

"Despite the setback last week, #LFC will be among the most active in the transfer market over the next few months." (Bascombe)

講左幾個月啦

#LFC are still hopeful of reaching an agreement with Roma but the Italian club is determined to hold on for more than £35m (Bascombe) #Salah

講呢D去到9月會比人retweet binc

好撚灰 睇見隔離個個球會都開始買到人 好多都係主力 (eg. Silva, lindelof)
垃圾利得個幼幼solanke 仲要7月1先到

而家到都係7月1先開始練波架啦

Next year WILL BE our year

開撚到21個post都係買得個蘇撚基
買左先慢慢睇好過

依家一日先一兩頁

修咸教練

買5個10m 咪夠active 囉

心都灰撚野啦
話咩一定要買Keita Salah vdj
買條毛咩
再加上買飛都推左幾個post

Egyptian National Team player Mahmoud Hassan to Mo Salah: "Happy Birthday and good luck in your next step." @96NFF

Chris wood
Robertson
maguire
Ben gibson

仲有羅白神

即係已經疊埋心水走
又多個原因比利壓價

同左羅馬講想走

買左呢5隻 對弱隊應該勁啲 針對性收購

唔怪得之利咁臭串

我唔會再上呢個po了，一個人都冇簽過，托柒咩

雲迪克咪又係咁
唔落bid／唔肯洗多少少錢 有撚用咩

35即比啦屌

每朝起身都會睇下簽到人未，結果總是令人失望

salah看個樣

拖到6月尾
其他top target

等睇最後比人截糊

有冇巴打知moral 印字印名點計

vvd

堆記者 名宿 日日係度劣

好像岩岩前隊長小列納講野

拜仁40m買到tolisso
我地40m先(可能)買到沙拿
屌你老婆啦Henry

不嬲都未定價

系

邊撚個叫tolisso
Gattuso我就識

一陣沙拿係水貨我會記住各位的留言

不如賣盤啦你
唔洗咁勞氣

點解人地d轉會咁爽快
我地就傳咁撚耐都簽唔到

高追不如搵第二個target

人地傻閪

每日都要入來鬧下fsg 先安落 好心咁撚師奶就唔好攪球會 執柒左佢啦 岩用既貴幾m 有乜所謂呀屌你老母

box to box中場
點似加度素隻傻狗咁廢

自從vvd單野 利po就推得勁慢

fsg陷家剷！

有隻傻狗好似干堤咁 英超已奪

全世界都知你英超大把錢
唔劏你劏邊個

果單野 燒左利撚d attention

利記6月簽到big name 我成世做mk

送到埋口都買唔到vvd
已經足夠叫fsg out

人地60m都唔賣呀

價都冇報過你死撚左佢啦

你條垃圾冇落bid用想球員意願壓價激嬲人咋

agger
報左仲有得做下街市佬
而家柒到say sorry

總之唔到價就告鳩你

比利sick ball
到左價告春咩

大家打J吧

蘇蘭基

佢根本想做mk

正評

蘇蘭基仲唔夠Big？

所以話 班利記者 名宿 日日係度劣

同soton搞到咁薑
第日仲點買佢D人, 仲有意大利佬, redmond, betrand, ward prowse 都未買

10m不買了

簽左喇 -.-

個今次靠比清啦

kante勁好多啦

Reports | Diario Gol

#LFC & two other clubs are interested in Karim Benzema, who is demanding regular game time at Madrid in order to stay.

The report says that however, Benzema is unsure about joining the Reds, with the Real star feeling Klopp's 'electric style' won't suit him.

又尼笑下

皇

賓周馬咁垃圾, 唔撚要佢老, 又都30歲

屌你老母利物浦

yes

去唔到法國打歐聯

想要fsg都唔會俾錢啦

呢件真係心領

歐聯決賽無影
我係鍠就寧願放賓周馬留morata喇

後防：沙高跪地求高daddy完諒 + 回收富二代左右都踢得，搞掂

中場：skipper復出 + 高daddy跪地求can, lucas續約 + 古蹟成才，又掂

前鋒：ings復出 + 金童蘇蘭基，掂晒

衝冠其實唔難

【轉會SportsLight】

Skysports消息指，李斯特城和侯城即將就中堅馬古利（Harry Maguire）轉會達成協議，轉會費1700萬鎊。

#李斯特城

17m就搶佢過黎啦, FSG on99

呢件17m 真係不了

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

勁過老虎

射波好過懦夫好多

佢d咁嘅性格邊做到頂級中堅丫
賭博式防守

Sauton Puel 炒左

雲迪克 轉會終了
還剩沙拉高普簽不了

連基達 亦都簽不到了 多得FSG唔少

Most take-ons completed by Premier League centre-backs this season:

Harry Maguire (26)
Jan Vertonghen (21)
John Stones (21)

Ball carriers.

拉banner la

過去廿五季沒冠軍不過有時間

陀飛輪咪已經有改歌囉

Fsg: 上季冬季唔買人都有頭4啦 點解今年要比錢

冇追po 想問而家係咪蘇蘭基都買唔到

轉左買車路士了

修頓到底做緊乜

我已經係利記既人

ごきけんよう

錯post

留意到利post 特別多唔同台嘅人

有冇人床單枕頭書包都係利

屌你老母fsg

留意到啦子日日屌我公司個老母

屌你老婆

床單枕頭係

Cushion係
晚晚攬住啜泣入睡

最重要果件事都無

臨訓前重看 05年歐聯決賽

利物浦搶到摩納哥既人黎補強就唔屌佢全家

背左了

3年前既老虎都20m

球童計唔計

拎球童補強冇野好講

含撚死啦fsg

咁你屌定佢全家都得了

會然約翰享利

沙b有女未

佢買一個我都只係屌佢老婆 唔洗全家

買你先

拎去買訓低咪好

唔比

簽到摩洛哥球員/沙拿/雲迪克
你地係咪幫我含

2025都黎緊
到時可以同仔仔緬懷兒時歲月

你真人女都無呀

屌你老母變性人

屌
Despite no official bid being submitted from Liverpool officials

訓咗冇睇
師奶利喺超市講完價未

岩岩同女先敦倫完黎

自己賣人就識企硬，買人果陣就係到講婆媽數

係咁架啦

大家又有假希望啦

90min

黎香港前買番個人J下先啦
唔係黎到噓爆隊波

蘇仔

7月中都未買

已經玩撚克

遊艇就買左
留番啲錢買邊度既小島好

利post終於回復沉底本色

一個都簽唔到都重有21個post 算唔錯啦

唔想再睇，太柒

醒下啦

Football birthdays:

Mohamed Salah (25)
John Paintsil (36)
Tore André Flo (44)
Oliver Kahn (48)
Michael Laudrup (53)

Anyone for 5-a-side?

人地生日都未買到

人地生日就唔好賣人落火坑啦

價都冇撚出過走啦你

Liverpool and Chelsea are believed to be in a battle to sign Porto midfielder Ruben Neves.

Latest gossip ➡️ bbc.in/1QqNGBp

Gossip

妖人

打fm咩

11妖人開季稱霸未來

slk
ojo wilson origi
woodburn henderson
moreno xxx lovern taa
ward

next 10 years are ours

我簡係邊

廢

上左神枱

Newcastle United have inquired about the availability of Lucas Leiva as they look to strengthen their midfield.
( Northern Echo )

With one year of his current contract remaining, Lucas is likely to cost around £4M.
( Northern Echo )

on9, 又當我利係乞兒
起碼都10m啦

Liverpool will give Joe Gomez the chance to impress in pre-season, despite a number of Premier League clubs showing an interest. (Echo)

The 20-year-old is attracting the attention of a host of clubs, but the Reds believe he does have a long-term future at Anfield. (Echo)

With Liverpool in the market for a new centre back this summer, it is understood that a Premier League loan would be considered. (Echo)

Liverpool are wary of sending out Gomez to the wrong club, especially given the amount of football the player has already missed. (Echo)

4m Wisdom都不如

我會留隊

yes, 留祖記

屌你老味一開頭係到串謝拉特-_-''

好掛住hendo希望7月嚟香港可以見到距

原來高普上年想簽果個波蘭仔 今年個身價都好像double左

其實借走會好d

姐係唔洗買中堅

莫拉達去賤閪獌done deal

pre-season踢完兩場自然又傷架喇

缺陷美

高普成日講到gomez好勁 但我又唔覺...
身材又輸 路數又唔係特別好

唉
又勁又後生又靚仔又唔貴
你話唔提子就假

條友踢閘好過踢中堅

唔通話佢好廢咩

咁就死得, 踢閘已經一般

你都on鳩

未有sky同bbc

同堆未done

貴到仆街喎

又點撚樣呀

屌你老婆 買人未呀

咁你又done左咩鳩呀？

其實算鳩數啦
利記宜有高普 + skipper + can + lovren
都至少夠J 5年

講緊70m
值回票價啦

去到變魔連迪斯咁

喂你又多咀

講咩呀 呢個價如果買到佢既係利 利撚肯定照J到出血

呢度有FSG財務部線眼 小心

理得佢貴唔貴 勁又係需要嘅位就值啦

蘇蘭基
講到口都臭

一陣又自嘲水魚

70m幾年前買埋牙朗

你收皮啦

新哥狗

理討

幾多年前

瓜帥？

比清真獌黎

班主都係到添 財務部不願面對現實

通漲正常一年3%
歐洲得1%

70m

Rafa #Soares (Porto left back): "Liverpool are a great club and to be linked is an enormous honour for me." #LFC

COME LA DIU

黑店不了

高普世界級9up

我地一半英撚上季都係文員
ings skipper 屎毒 gomez

啦子都傷唔少

好擔心milner clyne

垃圾食屎利狗狗

唔好咁啦整口煙冷靜下

Manchester/Merseyside derbies on the same weekends. Amazing how often the Random Fixture Generator throws stuff like that up.

同狗爭電視睇

雙重享受

屌 買人未呀

簽到really淫未吖

簽到人未？？？？

咁搞法，下季可能又係軌，鏝，獌天下

根本就係

熱阿爭4

利 應該第6

利護級就岩

唔好講買唔買到人先
人地阿妓都話傳緊麥包皮可以用黎打J
猁連一個打飛機既對象都無

Napoli have been confirmed as 4th team for Audi Cup (will play Atletico Madrid). Hosts #FCBayern will play Liverpool in other SF. #LFC

lovern: who is robben and ribery

炒拜仁幾多好

半打好啦
費事未開季自尊心受挫

根據上年對巴塞嘅紀錄，四球左右啦

剩係簡兒都三粒

Chelsea willing to take Liverpool to court over Dominic Solanke compensation fee.

個fee隨時上到10m

我建議利自己和解7，8m算
金靴下 點會只得3m

又告

呢個就無咩所謂

基本上年年都一堆

好像之前利sinclair 去屈福特都好像試過

Solanke 比人判要比一千幾百萬嘅咪有 big signing 囉

張相無摩就好了

利真係特別多呢d

It don't matter what chelsea want for solanke. They could want 50 mil. It goes to a tribunal

CONFIRMED: Tranmere Rovers will take on Liverpool FC in a pre-season friendly at Prenton Park on Wednesday 12 July, 7:45pm kick-off.

Liverpool will begin their pre-season programme this summer with friendlies against Tranmere Rovers and Wigan Athletic.

The Reds make the short journey to Prenton Park – where they faced Tranmere a year ago – for a 7.45pm BST kick-off on Wednesday July 12.

Jürgen Klopp’s side will then return to Wigan, who they beat 2-0 in pre-season in 2016, on Friday July 14. The game at the DW Stadium is set to get under way at 7.30pm.

友賽都要深夜西波

官宣

會不會是你沒有關注其他隊的事

#LFC LIVE

More friendlies confirmed ✔️
Salah's agent in London ✔️
Zielinski linked again ✔️

今年都幾撚多友賽
依家又傳想黎香港前踢多場

fsg又贏

It's official: @sscnapoli complete the list of #AudiCup competitors! ⚽

First up for #LFC: @FCBayern

一陣未開季都踢傷哂

即係14/7踢完就黎香港？

太多熱身賽

我覺得會將季中疲憊推快

寓賽於操啦 一開季就即刻著晒火咁

季中買人

fsg:sorry

仆你個街
所有COMFIRMED/OFFICIAL嘅
都唔關轉會事真係好撚嘢

15 號je~_~

今年邊個會係熱身賽之王

可能又係巨人

taa

開頭兩場好hea嘅姐 tranmere同wigan
當熱身

俾d時間

正想講句「仆你個街」俾爸打講左

日等夜等左2日諗著會有咩大轉會消息……點知 屌你老母FSG

痴線。又傳司機 係咪鐘意簽番d空炮簽唔到而又打起左既人？

仲有個價 3倍以上

48小時內將落實沙拿的轉會事宜

好馬不吃回頭草

yes出錢撚係佢其實唔買

原來我利重係一個人都未買過

唔好亂講嘢啊

香港大球場個泥地，唔傷番幾件都好笑

整左晴天公仔了

真係好激氣

Pierre Emerick Aubameyang will not sign for PSG because Unai Emery has reservations on him (Bild) #bvb

屌你 bid 啦

On鳩
人地唔買關我地叉事

no
呢度都有人嫌奧巴馬羊入球能力唔高
不要浪費金錢了

你一講我就記得

都冇諗住洗錢

亨利在捉一盤得大的棋

佢入波多 但finishing 差係事實

係 佢賭緊利狗仲可以忍佢忍到幾時

慳返d錢啦屌

季季都入30幾球 真係好廢囉

簽個人都搞咁耐

Vvd又嫌重傷過
Obama又嫌把握力差
正氣又嫌老同廢

Slk 都簽唔到會點

高普係多仔果時用佢打右翼

道歉事件都可以有利撚幫佢兜成有交帶就知佢民望高啦

有交帶

唔係利簽咪嫌三嫌四囉
明明簽左個蘇蘭基都照打J個下好笑

【Can contract?】

意大利媒體 Tutto Mercato 獨家報導，安利簡將與利物浦續約至 2021 年，周薪 10 萬鎊 （信唔信得過？）

續約等如新援

高普識撚用奧巴馬

好多利迷係股東來，有份坐遊艇

can子

Aubameyang Welcome to Liverpool

如果簡子又續唔到約 人又簽唔到
會發生咩事

唔怪得之咁怕洗多左錢

英超

笑話post

個個利迷都有份坐艇

同can續左約
仲開心過拎英超

簽唔啱寧願唔簽正確 週薪太高影響薪金結構唔亂開約正確 然後一句信高普攪掂

英冠定英超呀清

而家大家都信高普
係唔信FSG

明眼人一看

？？？

Derby County are on the verge of signing Liverpool defender Andre Wisdom for a fee which could rise to more than £4m, reports BBC Derby Sport.

有錢買salah了

意大利媒體報一個德國球員同一隊英格蘭既球隊續約=.=

未脫歐呀

阿朗入波多
Finishing差係事實

終於走

你以為搵到錢就等於肯洗錢？

all in多1m，剩低3m食落肚

使撚買Salah咩 回收馬鳩域當買左人

季中一隻翼都冇都寧願借走佢
仲想有機會

高狗私怨撚

Corriere dello Sport reports that Chelsea are willing to pay £50m+ for Kalidou Koulibaly.

However Napoli are not interested in selling...

痴線依家拎50m都簽唔到個一線中堅 史東斯條垃圾開壞左頭

Chelsea offered up to £58m for Kalidou Koulibaly, says Napoli's Aurelio De Laurentiis

上年夏天報58m都簽唔到

好癲

Chelsea’s intention of a record compensation fee for Dominic Solanke is unlikely to materialise if it goes to a tribunal. (@MelissaReddy_)

It would seem unlikely the PFCC would award an upfront compensation figure of more than that awarded to Burnley for Ings. (@MelissaReddy_)

But much will depend on specific factors in this case like the contracts offered to him to assess value & interest shown. (@MelissaReddy_)

簽就簽左，應該唔會貴過ings
ings話哂都英超入左十幾粒
Solanke都未打過一隊，車自己唔用

wisdom都有人要
但屌摩冇

唔簽左閘,留隊

車仔咁有錢
仲要乞兒兜拿飯食
知唔知醜架

寧願冇人踢都唔該送走佢

美欺屈撚到

比個機會佢啦

想睇全盛史獨

感覺今年夏天利都買唔到像樣中堅

Emre Can is closing in on a new £100,000 per week deal at Liverpool to keep him at Anfield until 2021. [TuttoMercatoWeb] #LFC

Keane

13/14 29場2269分鐘
GOAL-----21
TT S-------99
S AC------49%
IN ----------64
OUT--------35

細哨

佢值得機會 比人雪咁耐聲都唔聲

因為掛住開party

陳仔簽新約=猛將加盟
Fsg:唔洗買人了

屌

好撚灰

【唔賣獲特！】

ESPN 報導，經過一季出色表現後，哈德斯菲爾德向利物浦查詢是否可收購門將獲特，但利物浦已表明無意賣斷這位威爾斯國家隊門將。

3000萬放

等哈多士收到下年轉播費先屈佢地

Donnaruma唔續約
好想要

隊隊爭住簽

萊比錫新簽隻黑鳩翼Bruma睇落好勁咁 22 歲，轉會費只係€1250 m

利狗傳呢D人會比利迷屌撚死

唔係big name唔簽

竟然唔續約

The contract extension on offer was worth €4.5m per year plus bonuses, but Raiola wanted to introduce a release clause for as little as €10m if Milan failed to qualify for the Champions League.

想有條例 打唔到歐聯10m比走
當人on9 咁 世界杯雪返年先講啦

Real

條友1250m都幾貴下

最撚憎d講錢唔講心既球員
利記千祈唔好bid

【轉會SportsLight】

Di Marzio網站報導，AC米蘭及經理人拉奧拿均確認當拿奴馬不會跟會方續約。皇家馬德里和PSG準備跟AC米蘭會談。

#AC米蘭 #PSG

咁快又走

€12.5m

Signed! Goalkeeper Jordan Pickford has put pen to paper on a 5-year deal after joining from Sunderland AFC. Welcome, Jordan! 🙌🏼

Pickford Joins Everton In Club-Record Deal

屌佢做野咁快手

得愛狗會比30m簽佢
新特蘭又一早講左30m就放

笑撚死
當一哥都用三千萬買個矮門將
利仲為左個少少錢唔肯deal salah

一哥

快到仆街

18歲就咁貪

先洗未來錢姐
LKK都起碼70m啦

分分鐘係第二個文尼

Fm妖左好多年

覺得過多兩三年model垃圾米會是但走一個
最好就梗係model成材啦
不過簽佢之前睇球皇片D撲出撲落人地面前真係痴撚線
唔知踢龍要改善呢個問題難唔難

打fifa開頭必用

Markovic may be off to Watford while both Milan clubs are interested in Moreno. @_ChrisBascombe

mkv有機會第一場就屌打利

Liverpool are awaiting bids for Alberto Moreno, who is attracting interest from Inter & AC Milan. The club's value is £12m. (Chris Bascombe)

Watford have expressed an interest in Markovic. Liverpool still hope to get back most of the £20m outlay for the winger. (Chris Bascombe)

Zenit St Petersburg are also tracking Markovic. Liverpool have also been contacted by several clubs in Portugal and Italy. (Chris Bascombe)

Liverpool are also awaiting formal bids for Mamadou Sakho but will not be moved from their £30 million price tag. (Chris Bascombe)

Mkv加錢換委內瑞拉前鋒得唔得

好似仲要左右翼都踢到
個價又平 點解RB 簽到咁多好野

West brom

英超球會想簽就唔係12.5m架啦

又有得賺

準備賺62m

呢個應該同葡萄牙個Gelson Martins差唔多 其實都係潛力股

Fsg今季袋足200m

計埋wisdom 同 其他青訓 可能再多10m

一直無人知 到底佢講 100m定150m是淨投入定計埋賣人

真係j死人

呢個勁呀 估唔到咁平
佢同個馬天尼斯咪又係差唔多但平勁多

有錢唔等如亂洗
買唔啱又留番下個轉會市場

agger
遲d輪到我地講"沙高筆錢都仲未洗晒"

錢滾錢我地遲d買起足總

米蘭而家咁有錢先出得12m咁寒酸
當我利同屌摩係咩

睇錯sor

復興不是夢

FSG又贏

應該係"沙高筆錢都仲未洗過"

已經死心了

祖亞倫果筆已經未洗過啦

摩仔可否不要走 伴利征途

永遠轉會市場都有成億你洗

唔係拎左去買老母咩

今個季中我地有兩億，不過季中難買人>_<

邊係咁計架，賣奧雲個d都未用晒

咁出年夏天應該有三億洗

支米大搞先唔續 去皇馬

去鍠即係唔買ddg

Most Own Goals In PL History

R.Dunne (10)
J.Carragher (7)
M.Skrtel (7)
W.Brown (6)
P.Jagielka (6)
F.Sinclair (6)

Harry Maguire cost Leicester City more than Ousmane Dembélé cost Borussia Dortmund.

利狗勁到

Danny Ward will start pre-season at Anfield but no decision yet on where he will play his football this year.

走啦唔通你有得打r聯咩

夠鐘死心了 當利沈默得高調

睇左 又一日 好撚多次 每日呢個鐘數

【轉會SportsLight】

Skysports報導，摩納哥高層今天會和麥巴柏及經理人會晤商討前途。皇家馬德里願以破世界紀錄的轉會費簽下他(1.3億歐元)，部分資金來源為向曼聯出售摩拉達的收益。

#皇家馬德里

七除八扣6000萬左右咋

推post慢到
大家都死心

fsg has killed football

Liverpool fans the last few days....

一哥幾粒鐘簽哂2個
利真係影衰哂

VIDEO: JORDAN HENDERSON AND ADAM LALLANA FACE-OFF AND THE RESULTS ARE HILARIOUS!

the apology statement is more hilarious 😂

Liverpool want £20m for Markovic, £12m for Moreno and £30m for Sakho this summer, writes @_pauljoyce

前兩個那兒來的自信

沙高唔撚駛賣啦
又話賣黎 fund 買 vvd，依家都買唔到

Di marzio d o靚: We should know more about Salah soon but he wants to join Liverpool, we also linked them to De Vrij but he'll likely extend with Lazio

New #LFC offer for #Salah in the next 48 hours according to @MatteoPedrosi

等wisdom D錢

次次都係 next 48 hours 架啦

【修咸頓係咪好唔鍾意利物浦？】

修咸頓宣傳新波衫嘅短片，入面有一幕要揀啲「虛擬對手」，結果呢隊對手係利物浦，仲有「古天奴」、「拉蘭拿」等！

上季咩對賽成績呀，人地揀隊魚腩練波姐

今朝睇咗
唔怪得我地贏唔到佢地啦

一哥又簽多個

Davy Klaassen: Everton complete £23.6m signing of Ajax midfielder and captain

做全英超 最遲簽人果個

Solanke

佢話攞來踢u23 都唔知計唔計簽人

果時賣殘仔賣左幾錢

早晨
屌你老母FSG

#EFC have now signed Davy Klaassen from @AFCAjax for €27m. Like Pickford, has also signed 5 year deal. Busy day at Goodison.

利物浦市嘅球隊買人了

同市光榮論

拖肥簽人=利市簽人=利物浦簽人

fsg

拖肥官宣兩件，使左50m

屌柒FSG

除左車，熱
都買哂人

但人地個陣一個第一 一個第二

有lukaku 100m

比49000執到莫拉達

Breaking: Liverpool is also monitoring Mc barbie

7月都黎
仲未買到人

佛誕都黎啦

Bid都唔bid下

利記人又未簽 自己offer又未派
兩邊隨時一齊空砲

睇下入唔入到歐聯先買人

亨利：人地真係賣 咁我點算

亨利: 好彩有皇馬爭

fsg做野真係

雲迪克：惹火人地球會
基達：好像想惹火人地球會
(2件都無報過價)

計劃通.jpg

好密喎

密密賺

佢retweet嗰個好似利迷黎，打j吧

係咁放風比傳媒等fans以為有心買人但買唔到
事實上冇bid過

fsg真係仆街黎

又可以踢傷晒D前鋒
之後無人用 木燒登場

友賽密撚到咁唔講仲以為你 22 個正選輪流踢 屌你老母

都係出青年軍姐

辣殺利，柒撚完未

好像杜曹唔去
又像傑斯，羅渣士

Skysport話迪保亞大熱

當今球壇有邊隊波 on9 過垃圾利？

利物浦囉

咁像佢

認真
而家得獌同阿簽左個後衛 大家急咩

無急啊邊個急

成日就話要fsg out

1/8對拜
2/8對馬體

點撚踢

求其踢ja ma謝拉特落場都夠氣啦

遲d簽人又可以遲d比人工

fsg 又然

丐幫幫主

又迫害我

一哥都洗錢快過我地
btw新特蘭既龍值3000m咩

睇下米神就知

勁既話就一人力保護級啦

比狗真係賤種黎
出盡奶力幫對家燈

覺得唔值 雖然好多人話有潛力

比狗反利

十卜比狗

憎獌

當奴馬 咪同當年奧狗一樣

堂堂金球+仲keep住入波率 8m走人

廿年獌迷

屌你老未 正評創新高

仲有個紐尼斯嘅

奧狗話自己唔嚮利記新plan中, 好似係

都係蘇柒好, 續約走人

訓左冇睇
我利簽左沙律未

留低既係一份心意，唔係負擔

moreno

大家估下下季後備最年輕會係幾多歲

我講緊so7續約先走

所以咪抵屌
btw賤種唔係買ddg咩點會買佢

一排冇追開
有第一簽未？
屌摩走未？

未

蘇爛基
未

奧狗條pk 講咩都當毒氣就得

唔係計劃都唔會咁平放 筆錢可以攞來重建
(特別肥賓買古治都要班主嘔錢出來)

好像佢都有份施壓 唔知有無罷訓
(皇狗班pk 放走佢 利連優惠價都無

再加上係紐最後1，2年 hea踢

點解個個都想摩仔走
明明佢已經係成隊僅有既一隻正式左閘 留低佢有得同米拿競爭下都好啦

叫佢死開啦
見佢前面憎佢後面

你唔係真利

佢派左太多膠

基本上利迷都判左佢死刑

根本唔岩踢閘

老虎都續左約 唔通

有冇機會比佢轉位踢 踢翼or翼衛 雖然真係唔想見到佢

摩仔睇得出進步左好多啦

問題佢得個18, 你出幾多續佢.
不過咁樣就飛起母會的確正仆街黎.

擺明見AC有大陸水
貪錢agent教佢點都要作番一筆
況且佢又唔會冇人要

不過作為青訓, 仲要續約offer已經算幾好
佢咁樣走人實比球迷鬧死

乞兒米蘭,無所謂啦

雖然今年變暴發

依家乞兒個名 已經有繼承者

屌你老母，駁唔到

超級核彈

想嘔

歐霸決賽已經判左佢死罪

無上黎一排
賓姨出左pool未?

憎到佢入骨

比次機會摩蘭奴就如比次機會利物浦去擁有一個世界級左閘

聽講佢想專注翻個事業

上次個遠射已經證明佢冇得救

???

我就迷摩既

空門

我老母射都至少中龍
屌摩食屎

唔怪得個名都用JC, 原來有呢D喜好

Blocked

反fsg既就要撐摩

我利成為新任丐幫幫主 要打J了

原來已經簽埋Klaassen

CONFIRMED! Liverpool FC is closely monitoring AS Monaco star Kylian Mbappé.

又回到最初的起點
記憶中雲迪克的臉
我們終於要向修記道歉 😢

Monitor

Ok

係咪郭富城既弱？

張國榮既追？

懷念爺爺

利記英語
(verb)
Interest
Monitor
Believe
Will
continue
eye
see
consider
plan
prepare

又學到野

睇利學英文

街物浦應該送去堆填區

monitoring 都係news? 定係9作？

monitor既定義會唔會太廣
我都可以monitor啦

Apolxxxx係咪姐係sorly??

next week同soon都冇

集思廣益啦

48hrs都冇

480 先有

屌我追緊上面原POST，睇到尾心諗apologise呢
之後拉落黎睇

Happy 50th birthday to Jurgen Klopp!

He's won exactly 50 games across all competitions as Liverpool manager. The magic number. 🎂

就黎變廢老了

我係屋企睇Mbappe j片算唔算closely monitor

ON THIS DAY: In 2004, Rafa Benitez was named Liverpool manager. ✍️

He won the club's fifth Champions League title in his first season. 🏆

陪著猁狗~ 最強左閘摩蘭奴~

希望班球員激少d佢

點解會傳Mbappe
簽到Mbappe自吞雙丸都得

場外 沙高單野後 應該無人敢
場內 球員質素問題 無辨法

垃圾報 做新聞

香港樂壇有救了

唏呀唏呀唏 簽到蘇爛基

教會歌

屌你fsg 垃圾f~s~g
轉會就像是 坐上一台跳樓機

屌你fsg 柒頭f~s~g
受夠了空炮 道歉 每日都激氣多幾次

其實Mbappe留係摩納哥最好.
去利為乜.

下年防守有堅壁陣
進攻就有殺狗陣
有邊隊可以與我利一戰

般尼茅夫 對此讚好

完季果陣無諗過個轉會窗搞到咁柒 真係唔應該對隊波有任何期望

儲緊力簽big name 比d耐性

Liverpool should buy Diego Godin from Atletico Madrid this summer, according to Reds legend Steve Nicol.

Liverpool failed in their pursuit of Southampton's Virgil van Dijk so has backed a move for 31-year-old Godin.

做乜撚

米仔學埋降龍掌0失波到完季

FSG賣人真係世界級
水貨都可以平手清走

人地馬體會被ban 點會仲賣人

今年啲買賣真心慢 係咪 edwards 條撚樣問題

蛇頭鼠眼

離晒地
仲有話買mbappe都係

唔離地真係買到點算
雖然我覺得佢出價方面都好離地

【轉會SportsLight】

法國《隊報》報導，中超天津權健和科隆達成協議，以4000萬歐元收購科隆前鋒摩迪斯迪（Anthony Modeste）。

#科隆 #天津權健

仆你個街

是日午餐文都算事業咩?

收到風簽包皮占士高甸

走資

今年唔走, 下年就走唔到, 好似有上限

仆你個街slk之後仲未簽到人

仆佢個街

原來salah ig follower同古仔一樣多，甘勁既

援助交際

埃及人多

今年已經有啦
唔係肥朗走左啦

孔子講五十而知天命，高普睇得出垃圾利係到哂緊佢時間未

一哥都56m簽兩件了，垃圾利仲係on99

咁冇計嫁 人地先係一哥

巴西仲多喎CHING

lukaku 都應該賣出80m

巴西無電腦

感覺猁走緊阿妓條線

年續十鳩幾年有前四都好牙

永續高普

仲要已經傳緊冰島球王了

利迷都係走緊阿迷路線

中間贏一兩個FA CUP

永續fsg

下季要比一哥雙殺了

夠講成世

走到阿妓條路已經好知足

League cup夠

仲要簽到一兩個星

fsg welcome to hk

C朗要走
fsg要出手

收到風沙拿下星期過黎做體檢
條撚準備

但過唔到體檢

比清

上星期都係咁講

今個星期未完， 定Ｄ黎

Salah已經係我地既人
高普份生日禮物黎

生日禮物都走數
FSG正仆街黎

爭住先啦

最好的留到最後一刻

8月31日
red agree to sign for robertson

大家試下唔理垃圾利D新聞一頭半個月,咁樣對心理上會好D

開季先理都仲得
一個都唔會簽到

del lihkg app 直到2/9 好似好啲

咁撚細份

最重要是心意

fsg:咁同can續約當係禮物算

葡萄牙報章《A Bola》周五報道，捲入逃稅官司的C朗決定離開西班牙，並把意願告知隊友……

who is bun e

皇馬幫佢比都留佢啦

走阿妓條路即係下年要不敗奪冠了

"We have a very nice offer from Arsenal for Alexandre Lacazette."

- Lyon President, Jean-Michel Aulas

Rubbish liv you see see you

有史獨 不了

拿xxx 印象中成日傷架wo

決定買一個人就j 一次

Kevin Stewart is determined to bounce back from the injury frustration he endured at the end of the 2016-17 season. (@LFC)

屌人地冇歐聯都bid，垃圾利咁都唔爭
以拿卡上季表現可以叫世界級
入波，護波，突破，配合，直線都有，比阿狗搶到搭山狗奧燒好屈

山狗走

根本唔關歐唔歐聯事

We buy giourd

鏝買左b.Silva前面已經多到組2隊都出唔哂

爭4果陣都講左根本唔關事啦

真
都唔知最尾幾場睇到咁緊張做乜

無知一問 就算我朗走人 但都會告佢逃稅架啦 唔係咩

有前4已經好左
之前你人地唔肯黎，依家係人地肯黎但利比唔到錢

5隊打歐聯唔關垃圾利事既話, 呢口氣好難頂

今個post簽到人我切柒煲湯派街坊

賭J就唔好學人笠水啦, 冇可能既

要賭就賭大d嘛

唔會中既野幾大都得

中場中夠人唔使買了

唔好再推

今個post簽到新一隊球員我同欣宜做

睇住利post 由一日一個post 推到而家半日得4，5版

比清想呃閪屌

上哂去fb叫fsgout

呢條友 又等清

有機會應該要試試

史獨 殘
恩斯 殘
費奴 假9 入波能力唔夠
奧子 幼

今個轉會窗我利買人唔過二千萬鎊我退出連登

原來比清咁重口味

同佢做張靚相咋

因為我唔搞沙鳩條女的

原來沙高

日日official / confirmed 新熱身賽
討論咩

原來我錯覺

硬係覺得佢係玻璃腳

買撚到人未？

當就簽到,就會瘋狂推POST,比清無得輸

BREAKING: @Cristiano wants to leave @realmadrid because he does not want to play in Spain any more - Sky sources. #SSNHQ

牙朗比人告到著草

仆街鳥

一哥買阿積士隊長 會唔會放巴克利
但利迷子好似好憎佢

講下姐

曼又返唔到(同摩狗 反哂面)

不了
都唔是正常踢波

好討厭他

今季都唔買人，準備原班人馬開季了

黎我利

前獌狗唔要

淆淆地 快啲推post先

博加人工啫

Liverpool's interest in Benjamin Mendy remains but it will cost them A LOT of money to get him:

又一個奧雲

唔符合條件 我利唔會考慮

FSG唔諗住送個靚簽比高普賀壽嗎

Lxxxx

啱啱清醒翻請問簽左1隊人未

lucas

世青盃金球

好想知高普見到啲轉會 諗緊乜

單新聞熟口熟面

垃圾FSG

人地放緊假

諗定9月1號一個人都買唔到出嚟講乜好

唔知會唔會扭計話唔教
隔離干地都岩岩扭完計

C朗單野好撚轟動

得利迷先咁緊張啲轉會又冇人工出

一哥已經洗左50m

點解利可以咁撚柒

bid就bid 唔bid就唔bid 乜撚野叫interest

利=柒

學vocab

洗30m係pickford同25m係klaassen
兩個都係如果利狗傳想簽會比利迷屌既人
一個降班隊,一個荷甲

Liverpool's interest in XXXXXXXX remains but it will cost them A LOT of money to get him:

百搭

聽都聽到厭

therefore lfc will fuck off

diu 軒同啦好gay

屌 仲未簽到人

中堅 左 中中 都未買

和情人緊緊擁抱 來代替講話 好嗎

擺明係前戲黎

好過簽唔到

咁寧願唔簽啦
pickford真係唔值30m

洗黑錢

講野一哥已經有轉會動作呀ching

Anfield's pitch is being relaid this summer & will be the first in the country to use a ‘Permavoid’ system which speeds up drainage. (Echo)

A new irrigation & drainage system is part of the ongoing works which have seen diggers & machinery move in to rip out the old pitch. (Echo)

The work also involves installing a new under-soil heating system featuring 19 miles of pipeline to prevent the ground from freezing. (Echo)

反fsg仲有咩講，我地有新坑渠

冇得爛地硬仲撚慘呀

成日上黎想睇轉會 又係乜撚都無

羅馬新波衫？

22

羅馬踢英超？

清 咁撚進取
如果你印撚埋雲迪克 我真係當你神咁拜

直線反米

車仔主場幾時轉左紅色

咁米神著咩number

red is the colour

1

賣

咁靚仔點算

轉行

keita 8 ok?

做model咩number都一樣

ok
vvd 4

ok lxxxxxxxx 9

利物浦是最強

Joe Gomez will remain at Liverpool next season after being given assurances about his first-team involvement.

唔使買中堅了

我一個頂十個

呢個仲後生
但咪最多聯賽盃出下

U21可以睇下古蹟

係

印果個應該笑到手震

放工追post見到得幾頁
就知又係咩都無

習慣成自然

成個星期都冇消息

痴撚線
不過你又知22

無消息仲好啦

我懷疑呢度有fsg高層

有冇高層我唔知
不過股東就肯定有幾個

你地追transfer news係邊睇

This post

到頭來 半個都買唔到)

終於有交易

以為有新嘢

放權比高普啦屌你老母FSG

無消息好過壞消息

賣人咁快手，買人咁鬼慢

唔賣人點有錢買人啊

Let's bid C朗

就係呢幾M加落去買沙拉

賣左wisdom就有錢買salah了

Gotze & Lewandowski in attendance at Klopp's 50th

Go LFC la diu！

Conte left for holiday believing a deal to sign Virgil van Dijk was virtually agreed only to find Liverpool had made a move. [Telegraph]

咁樣wisdom 就真係有wisdom ，報恩，話哂培育左咁耐

Liverpool hope new pitch will be ready for first home game of the season against Crystal Palace on August 19th.

廢中距離廢老又邁進左一大步

Liverpool Football Club can confirm they have reached an agreement with Derby County for the permanent transfer of Andre Wisdom. (@LFC)

The deal that will see the defender move to Pride Park Stadium is subject to a medical and the completion of paperwork. (@LFC)

Agger ig

It's thought that the fee could rise to £4.5m

原本大概2m

fsg心諗 我不如袋左呢兩m好過

NEW: Daniel Sturridge begins specialist pre-season training early during LA break

好積極 希望練到唔傷

就係想開季之前練傷自己
傷左就賣唔到

利係唔係冇人打U21

Ching睇得好通透

Juventus CEO Giuseppe Marotta has apologised to Lazio for tapping up Keita Balde.

利記成功帶起道歉潮流

不過人地唔會講埋end interest

造成風潮, FSG又贏

如果利唔講end interest 可能vvd仲有得傾

end左都可以傾

人哋根本有心尼

禾地都有心唔買

又一日 屌你fsg

一到周末就知停晒
然後又要等禮拜一
唉

又收咧期待到而家

Southampton want Middlesbrough's Ben Gibson as a replacement for Virgil van Dijk. (Source: Daily Mirror)

日日都見到呢句 屌

hahahahahahahahahahahahaha

搵個細佬去搵球員小心比人告啊

Liverpool's second offer for Mohamed Salah could come over the weekend. Personal terms already agreed.

典解要等成兩個星期先落第二個bid

由米希達恩開始
影親呢啲相既都黎唔到

呢個係球員想黎都黎唔到

係至好講

舊錢放多兩星期又收多d息

Derby磅水買智慧先有錢落bid

有150m都要等個幾m 利狗好撚窮

Everton are still interested in Michael Keane, Gylfi Sigurðsson and Sandro Ramírez. (Source: SkySports)

學下一哥啦屌你老母

食屎啦利物浦

Sky in Italy: Roma expecting Liverpool to come back with an improved offer for Mohamed Salah this weekend closer to their £35m asking price

Egyptian sports website @King_Fut saying LFC are set to up their offer for Salah tomorrow. Deal nearly done.

They say Liverpool have finally accepted Roma's asking price for Salah and the fee will be around €45m.

Couple of things worth noting. Rome based journalists have also said new LFC offer will come this weekend and @DiMarzio said it could too.

1哥買到頭兩個，下季真係唔講得少

Sandro Ramírez疤青訓

踢起左肯定又回家

其實所謂傾轉會傾極都係人地request price
咁根本唔洗同球會傾價錢

垃圾利根本無 bargaining power

比我係fsg就唔買
等roma攬住salah過世

隻眼盲左 我地係利物浦 都收咁貴
下年歐聯要教訓下呢隊西波

2回合 入夠佢十粒

人地mochi咩料全世界都知啦
我地個edward
我要沙律

影親相都黎唔到，沙拿vvd

已經係我地既人

漏左Keita

教授話出80m買C朗, 希望fsg都跟機再大佢一蚊

基達好像無影

陪着利狗 一生一世也不分 😢

Liverpool FC have reached an agreement with AS Roma about Mohamed Salah who prepares for the medical on the next days. [@tarektal3at]

It Ain't Over 'til It's Over

According to this Norwegian publication the boy asked if he's planning to play for Liverpool. Van Dijk responded "Yes. We will see."

沙拉搞掂架啦
開始J第二件

見到好多source話來 係就好

b唔想見到

liverpool fail to reach agreement with Roma. Gray, ibe and mkv may be potential solution for next session

可以J返vvd嗎？

雖然利狗係咁柒

但近排LFCTV慢慢推以前賽季既靚波都幾正
免費睇的

唔係好覺會有機 講左end interest仲點sign
尤其fsg咁要體面

依家利就係j psg個例子

但人地係psg唔係fsg

頭先聽網台，以為好理性分析，點知迷簡反軒
話軒唔傷就冇前4，傷左出屌簡隊波順好多

有冇拎

班友下半季有無睇過波?

沙律黎就好 而家成隊都缺乏左腳仔

我就唔覺得正
咩人先會瘋狂J歷史
就係冇未來既人

有屌摩

要先了解歷史先可以更有說服力地屌利撚J歷史

駁唔到

呢度都好多人咁諗 唔奇

順就唔會

季初 老母 神軒 古文費拉 就真係順

季尾 其實成日老鼠拉龜 win得1,2球

利冇台？成個raga最撚理智既利撚京1又唔做

準備好印了

下半季得對熱刺,阿狗同拖肥叫順
其他好多都ugly win

成日都拉唔散對手黎踢
兩邊出波廢同中間冇人頂波, 利用唔度闊度
後場冇神軒冇人放長傳, 冇埋mane冇埋長傳反擊, 長度都用唔到
迫住打短波D人又冇態成日甩甩漏漏

一日未confirm都唔敢J
VVD上次封晒盤話黎都可以簽唔到

唔好40m買salah同vdj

加多10m買dier啦

Tottenham have told Manchester United that they will have to spend £50m to sign their 23-year-old England midfielder Eric Dier. (Daily Telegraph)

有我軒啦喎

DIER值20M 30M係競爭對手+英人

波蘭司機 like this

VVD其實有星味

好撚型，去怕電影啦

垃圾利都好有精味

唔駛怕 以後球場有新drainage 系統

竟然覺得出屌簡run得順過軒

艾加叫晒舊隊友組平行時空隊😨

祖記想買can 子
skipper 有冇人要牙

返新特蘭

新特蘭收到30m
就用黎打包米仔+ sikpper

知道唔會放仲問咩價

當人傻仔
30m買文員？
米神80m都唔賣

我相信屌簡都唔會同意呢個statement

好像 4m+神軒 bid 單普西定唔知邊個 被人拒絕

果年1314 神軒打得好 話當初選擇留係度 證明自己
(其實人地 想講4m就夠 神軒是多餘)

係有料點都有爭, 但一般料又知唔平就唔買.
CAN踢法唔成熟, 但起碼有潛力, 如果佢個傷可以根治跑得番長距離真係有前途.

當年三寶, 只有神軒叫得上半成功

神軒果個病無得搞

以後應該定期大傷

神軒復出, 佢+ can

老母做後備殺手同隱形轟炸機

繼承列納 貝加既衣缽

打和啦

神軒=Cazorla

如果年年咁傷法都幾灰，真係要買中場

屌奶星比老廢講中

賣走佢is ok

諗起夏格維斯

條友屎怱撞棍臭口
仲要扮講中

神軒係足底筋模炎
廢格遜講佢 用膝唔係用屎怱發力 職業生涯後期有影響

之後班曼狗又好像熱狗咁 陳雲 又中

利記隊長 30M 英人15M 買入價20M
60M以上可以考慮

Breaking: Liverpool is ready to monitor Keita

屌簡係唔差但作用唔同，佢個人能力可能好過軒，但論對隊波既流暢度一定軒重要好多

我mon緊美斯

未mon牙 ready 緊

Gossips updated: the reds is interested in bringing in a high valued player

mon都要準備

唯有望神軒好像jc咁

jc話佢個病唔知點解突然無左

係咪好有echo 風味呢

開緊電腦，仲要連上網先開到youtube睇球王片

好似係唔知邊條筋斷左
之後就唔痛

腦

係咪 the boot room
屌你個主持d 懶音多到呢

呀哈哈哈哈哈哈哈哈哈

笑到暈左

身同感受 自己都係次次踢完跑完腳板痛
何況踢英超既軒隊

係時候退位讓賢

但都未搵到腎者

利po有個腎字頭

軒天已死 砍天當立

棄軒啦，將份人工&正選位比簡

巴打似扁平足多啲

1001

比次機會屌摩

我發覺我已經深深咁迷上了他

比隻波牛

都有呀
企得耐跑得長都會痛

神軒生日
Have a great day, captain! 🎉

CHING拎正牌攝鞋薦

🎉🎉🎉🎉

Liverpool will lodge an improved bid to sign Roma star Mohamed Salah, according to reports.

Salah, 25, has been heavily linked with a move to Anfield this summer as Jurgen Klopp looks to bolster his ranks.

And KingFut claim the Reds are prepared to meet Roma’s valuation for the Egypt international after holding crunch talks with the player’s agent.

It is said Liverpool will submit a £40million bid for him tomorrow after having their initial £28.5m bid rejected.

一下由28.5到40
咁上一次bid乜春

希望下個post簽到人

與其話唔夠闊
不如話唔夠深
破桶拉闊冇用
要放到個波落大細禁區中間底線位
即係球員龍門盲眼位
隊波暫時冇乜邊個放到呢 d 波變左下下好似圍埋鳩猜

垃圾利陣容無論質同量都唔夠，根本要大手簽人，但依家簽一個都慢到閪咁，你話已經有勝利廿二人淨係要補強個別位置就話姐

又話完左友賽就confirm 沙拉既

神軒有潛質

Skipper

無聲無氣含得撚

上一次28.5m

要賣古仔填數了

無限weekend

又話35m 鎊 比人㩒住攞

畀啦 屌

40m都俾啦

應該35+5啦，fsg死錯人都唔會磅多兩蚊

叫salah自己填數啦

打得fm多，覺得個球員會內應外合

夠高了

妹下妹下 睇到人都癲

又一空炮post